［7.1 頭班車］大家唔可以辜負三位烈士 要繼續完成佢地生前嘅意志

612 有出嘅人 71冇理由唔出
612 冇出嘅人 71更加要出

大家唔可以辜負三位烈士 要繼續完成佢地生前嘅意志
佢哋會喺天上面望住 保佑我哋

發夢發到大家會一齊出席7.1慶祝活動
天佑吾城🙏

推

我哋71要出黎 把握最後幾次機會
唔喺犯法嘅情況下 落9中共面

Push

有關71既post 都好少正評 大家幫手推

而家熱門post 都好negative
要提醒大家場仗仲未完！！！

盡量叫人630出黎留守啦⋯⋯
朝早太趕啦！
07:45就開始準備升旗禮 08:00正式升旗

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —